[換鈔初哥] 可否推薦一些穩陣的兌換店

想換美金 有乜嘢店好推薦?
驚有假鈔

10

9

8

百年？

發達烏

其實你想點穩陣法？
匯率低？
驚假鈔？
無存貨？

去銀行換先有用呀大佬

關咩事，
你銀行攞錢去找換店到換，
只要最後係自己keep而唔係入返落銀行咪得

驚假鈔
唔介意兌換率差

其實銀行最穩陣，不過一般銀行都要打電話預訂先有。就咁walkin入去得好少量甚至無外幣同你兌換。
同要係你用開的銀行先會有大額外幣俾你（日元美金都係）。

百年is the best

銀行換一早穿左7.85,
7.9都有
聯匯只係保障銀行
銀行唔保障香港人
港紙根本弱過弱煲

發達鳥最穩陣
用左好多年
老闆職員又有禮貌

大隻仔可以去堅成
重慶大廈最穩陣果間

百年牛記不了

我就咁去咗樓下換
搞到我有啲驚添

想問許氏兄弟係咪穩陣?